我代表所有EXOL原諒CHEN了

如題

樓主=On99

Y SAY左SORRY啦

其實佢做左啲咩

準備結婚了但新娘不是我

除非Chen 退團

算撚數啦你，退乜撚野團

總之而家聲譽受損就梗㗎啦